［唞吓氣］我成為民間記者會三劍客嘅追隨者了

齊攬炒 CHAI burn
吳對話 NG dialogue
毛公義 MO justice

多謝你哋！答得好好！好撚型！
想成為你哋的屎

8.31，手足我哋街頭見

Be water, my friend.

We will try every method and tactics and strategy to do so